[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6178)

小心搶到

咁撚慢屌你老母

7c

咁都要連角

777777

goal

全黑蛇

樓下輸錢

又全黑

水手終於發現刷C=入波 E個道理

正氣波輸死人

10.5b gelgel

唔比買角on99

半7唔係好嘅先兆

大鑊 半7魔咒

前鋒輕鬆穿盤

半主

跟我出場

半7唔allin角細唔好話自己識波

我愛前鋒

上半7c 下半8c ok?

全黑開po xxx

叫得水手個啲都應該落地獄

輸_ _ ？

有冇得腰斬牙屌

冇問題
7+8 = 15

下半場唔該每11分鐘刷1c

半7 今次奶西啦

留意到 水手
半大全細
半細全大

全鋪黑

差4c

中岸水手 橫濱水手

差8C GOGOGO

家長入兩粒

仲要小林同三沾都未認真

澳假無限大

樓下澳假輸到仆街

點撚樣輸？

陣間岀埋小林悠 至少4:0

澳假跟狗會對家

有ching 2 0半場派派我

其實可gel

埸日職細波4.5 1.5買唔買得過？

等3:0 再買 4.5s有2倍

唔抵博
得1.5

2:1 大波黨慘死

60分鐘後答你

3:0

發現好鐘意開3:1

#我是護崎手

半7魔咒又黎啦

FT 3:1 22c

有冇人支持牙輝

澳假今場主其他 7+

澳真冇人講

澳假貓叫算

無麥當勞喎

支持大哥

早排智甲係咁

有無KFC

日職咁正氣，仲買澳假？

澳假有無水

1個young夠

樓主開post 快手推爆呢個再賭算啦

買左反手水手 今次大船竟然真係唔沉

等你聽日大字分析

真係想知有冇人買水手

都未完

一陣2:1 8c ft

等陣567

買定離手

睇365數據再配合睇延遲既直播，水手無了被人禁屌

唔撐大哥？

澳假 準備

下個post pm我上水

買咩呀子龍兄

半和 半細

澳假角細

都是我

掂！

咁唔駛賭了

澳假等笑

買唔切貓叫

貓叫

輸喇含家橙

只求8c

你老母我邊忽得罪你？咁撚搶口？Dllm

屌 顧住assignment 唔記得光輝

前鋒果場

半主仲易過預算計派錢

吹？睇你條傻閪唔順眼

劇本？

你老母吔蕉喇 祝你買乜輸乜

大家咁話死傻9

為左$2搭車好落力

癲撚左

唔會半7全9咁痴線呀

單機喇 屌你老母

冇買...

樓上米曹-.-

會 經常發生

半7全20

12cft

唔會

1c！

上季主隊啲角成日都半場好多 下半場停哂

全10啦 大家開針

珀c c

屌你 下盤瘋嚟嘅喂

笠水狗咁快冇聲岀？

大哥好撚悶

真係激死人呀

投井

澳假var?

有c未 澳假

No

一係2:0 一係3:0

總之3.5s 100%

頭撞頭，醫緊

All in左半3:0 4:0想死

阿德12m!

冰封角球

醫緊開技幫佢回血

準備3:0

角細細波啦 日本仔

水手Ng

追蹤我就會有通知

36m!

Eason你做咩偷左下盤b ac自己同自己講

快啦差4c呀 水手

留番驗腦啦

買咗咩？

推

冇c點賭 柏g

再推

真係半7魔咒
有冇咁撚邪

人地買咗咩關你柒事

再再推

前鋒啲把握力有啲癲

珀斯野貓goal

再再再推

勁

下盤b本身白卡

推牙

水手 第3球

獅吼

又0:0 唔撚悶架咩

大象100%

我屌你老母 我問人野又關你事？

封乜鳩啊啱啱買完no goal又封

係咪想逼死我啊

角球未入過波 係咪應該試吓？

連登真係多癡線佬

7角都冰

出絕招

2-0完場 10 1 50

解封呀

澳假半大下未

我

55‘ 了 你好比個c啦喎

澳假無即場

唔能係半大全細牙

10.5s

Good即到

唔要

賣料狗

CCCCCCCC

買左讓和水手入返粒啦

但

8888c

3.5b 24

請問水手入末？

屌 射中自己友

澳撚入未。

屌！2:1

好快水手goal

假

仲差7個角

維拉利2

咪再賭啦(xx)有冇買呢場

你咪其中一個咯 出水未

可以嘅

今朝買左40k 2.5s又係咁入
呢場主客和其他名1k 又唔撚7入

大哥

9c

前峰gel?

CCCCCCCCC

99999999999999999999999999999999999999999999999999999

9999

水手下半場禁屌

差6個 加油

原來你未死

牠狗公

幫幫手 快啲推咗呢個post

10c

係咪協議好 前鋒上半攻 下半水手攻

連C 10

差5

o

LM

貓叫半大102100

k

差1個收10.5

.....

lm

a

做咩下半場放比水手攻

-1

y

r

角球想迫死人

前鋒比人角球反級 我係前鋒球員會努力刷角 第一場波 數據唔會想輸

有

買左主其他
有無機

澳入未

澳假半大快手

水手快入

條友block咗 9成假派/報假

完全封鎖左 邊個黎

走撚咗寶冇買前鋒角大

2:1就全殺上盤

大軍

留tg

K

同路 前鋒10.5b x 光輝10.5s

我澳狗主客和其他ge機會率仲低過0

支持

手水入未

比多5個c我

10.5s 5 1 500

好

抽唔中 針

b

即場半一落到平半，川奇似玩嘢

開始勁中

中

i

Me

==

牠

遲早2-1

g

又話半7魔咒嘅突然又刷

比球面子球得唔得

有冇波試過半0全7

手水快

到

假派狗嚟！！

t

h

要守住D水

e

唔好冰啦 俾多5個啦頭先咪好地地

澳主客和其他叫到派

DLKH 入未啊澳撚

波蛋C中過幾多次呢d過關

水手柱

客中柱

上呀人性光輝

2-1即派100

前鋒快入 等下盤啲人叫都無得叫

又平安鐘

中柱客24

上盤手足，而家點補好

主其他到 派500

p

on9 咩又00

買親白痴都針

邊場

gel

澳職又00

澳日一齊冰角是咪想迫死我

未jump

近4個月得5次

310

最後都針

主ng 成2倍，睇路

柏C有12？

c

澳狗幫手叫到主客和其他派

前鋒易到開埋15角派埋10 2 100

中呀！！！！

水手

好！！

柏g 12?

u

半2全2咁撚閪?

如果半個鐘1c都無 以後唔買日假角

n

11角完就好笑

堅？

yes

似係

頂實3.5s

s

Sorry 我買咗

Sg bb

澳假VAR食角
公道到

Ho

我了

咁都唔俾12M

sg用晒26個英文字母未

?

澳點 刷未

屌

半0全7ok?

屌 水手唔撚斬

Okok

水手上呀我要21呀

貓叫個龍撞低珀斯個前鋒

習大啲圖係database黎 咁快手

遲左

輕鬆

準備

屌你老母一球都無，點撚樣7+

Ez

冇c澳假

有意思架

澳假半大

我要澳狗主客和其他 有冇人想要派

澳假on9冇12m

買左上盤既，好補第三球客飛

澳假半大已死

又中

客12m

停哂c

邊隊冇

咁下盤點補好

依家澳職唔興有c？

屌你 場場都冇c 賭閪?

無入球

澳假冇c

主

唔識買細？

咪屈

差1c呀快啦水手

日假刷c

100000000000000CCCCCCCCCCCCCCC

11111111

11c

買細唔夠醫個心

2017年國際足總聯合會盃，法加尼參與了兩場比賽的執法。在準決賽葡萄牙對陣智利的比賽中，他被質疑漏判一粒十二碼，且拒絕觀看影像輔助裁判提供的回放，引起不少爭議。

11C 做9埋
日職送錢日

乜撚 門前自己友炒埋一碟

12c

前鋒goallllll

收11c算15c睇路

邊度有11

有冇人可以幫手叫8粒

澳假半大24

1c使咩叫

10咋

前鋒12m!!!

365 仲係10c既

冇

開左咁耐仲報假

角細

入左

你地邊個時空有11c

有場輸咗

乜撚野珀斯光輝

啱啱個球無c？

澳假唔好下下都開細好冇 我allin左今個月糧。。。

10定11

我e邊個時空冇...

10

跟狗會啦 10c

前鋒唔入俾人入啦屌你老母 仲係兩粒

2隊妹妹下 9踢咁既款

以為前鋒冇揀3.5b好彩 點知10.5b 都係要死

42‘’珀斯光荣 （进球）1-0 阿森纳

11！

e家就真係11啦...

我all埋下個月糧
要7-8球先追到數

我嗰邊開埋主其他

11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

1c不久

11111111111111

11c啦

All in澳假

11了

似3:0

-1c

屌你老母比多4c我

初盤10.5b gel得

取消關注日職

睇勢15c難啲

唔好驚 會有

你買10.5s？

黎 俾多4角 你地得架 相信自己

都10雞野

2:1 同我出黎

小林優上啦！

澳假突然4c

澳假有球未

入未呀人性光輝

水手快啲入啦！！！

水手ng

係咪CD room黎 係就抽過

澳5c

CHOW連送3C
CLS

抽我

14.5B 上船先

12

-3

留番啲錢驗腦啦

15角未

12

我準備好了

乃木去咗邊？日職開鑼分析完就算？

咩名

10.5b

仲叫緊澳狗7-8球係咪好唔現實

差唔多刀仔鋸大樹
上次有條飛差1球20萬

gchi

lm補位

齊齊x

又半2全2痴撚線

Cd rm 黎

丁丁jer

前鋒入多粒，咪俾機會水手啦

上左小林仲洗唔洗叫2:1

送乜撚野C

差3角咋 俾d心機

是但搵隊入啦屌佢老母

川崎入未

齊齊叮唔係

2:1

澳假半大死咗

派

好撚鳩俾多場半大都唔撚得

1.

無人pm春盈姐上水領獎

邊隊開多3c 今季球迷

終於推咗一半

水手屌你

30未

15c未 唔中去打疫苗算

2:1ok?

柏g入未你老母

有冇人見識過半0全7

前峰gel得

大哥公道到

唔信

同路

幫聾xxx留名

柏g-6c

意甲前幾日咪有一場

咩料

小林悠要入波

樓下食撚屎

Payme 10 1 100

召喚角球雨

@下盤b

收嗲啦

40分鐘後屌兩粒

me

半主跳撚定

Lm

一按即 PayMe！

Me

10分鐘3c 你地得架

Hi eric

我信你你唔信我

算囉唔派

笑左

衝呀屌

扮乜

屌多球好冇

阿7？

咩算咯

睇住水手入粒走盤

1:0

乜撚野珀斯張啊 含柒啦

光輝靚能柒到

柏g!!!

算吧啦

輝哥

駛唔駛食C食到咁...

大哥goal

1-0冇人講

水手 第3球❌❌❌

獅吼❌❌❌

Thanks Ching

開埋半大

半和 針

柏g1:0

柏g

澳假比多球

貓叫冇m叔即刻收左皮

驗腦第一人

半大ok?

水手入粒大家都收錢啦

如果前鋒唔轉球半就買左前鋒x柏g

我g

2-0準備好完場

屌。。

半1全78 gchi區

搵人俾個抽獎link

仆街死啦珀斯張

爭三粒咋

俾多三角啦屌

白痴goal!!!

柏g反底

水手屌成十一次都未大肚 廢撚到

打錯 珀斯光輝

下場啦

惡撚到

前鋒水手入未啊屌
半2全2咁老套？？

死老野卡斯度

前鋒冇柒頭

38歲卡斯度仲係咁勁

光輝半場入多球

仆街 用錯色

比多角好無

繼續c

13c

13

大哥！！！！

唔係14.5s都要震下嘛

比多2粒我

爽手留啦 抽過喇

唔洗抽啦 我地咁老友

2:1抽一巴打含撚

川崎整多粒定驚

14.5b

差2咋 上呀

半二全二

中你 留TG

針定都得

CHOW 3碼中柱

14.5s頂住！

咁易俾你估到先至叫老套

中你 留tg

比個12m水手ok？

6ccc

日本仔 話俾大家知 你地得架
你地有角架

咁辛苦唔好頂啦

貓叫差D

14c未

珀g開埋半大啦

絕殺大波未

-2c

貓叫半和

第二次召喚角球雨

留咗了

日假求其搵隊入多球啦

貓叫中柱

Ok

澳假半大 屌又豬

支付寶code la 100 唔抽啦是但一個

比多角啦

快角啦求你了

仆街貓叫第2有受讓買，仲尻衝真係抵撚死

水手3格角得唔得呢

幾時2-1

日本仔準備2:1

無人理eric

就快

水手入一球啦

14.5b慘死

水手面子球有未

前鋒仲有兩球

貓叫試下把握力好少少

水手似14角完 撚3格角

世界唔俾我相信一次奇蹟

小林悠出黎lu
準備3:0

補4 快手啦 半大

仲諗緊4.9nogoal補唔補飛好

補咁長做乜鳩 唔入始終都唔會入

2c2c大家話好唔好

唔駛入波既,有角得啦

中間人呢

唔使補，派me

連c

不好2c

前峰手足！正式宣佈gel

完未啊前鋒

13定14

絕殺2:1

希望得啦

立即完場

柏g咪入咗囉切柒 咁大貪

絕殺 2:1

15角啦

貓叫入波未

小小2c 2c2c

見到好多傻仔買水手

前鋒超曬班 易到

日職補4

補4俾2粒絕殺角

一平啦

半大!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩貓叫救半大半和

搞撚點 1-1！

一叫即入

珀斯個18號幾好波

1-1貓叫

奇蹟

連c未

角大 上盤 公道到

喵叫

CLS絕殺半大

4分鐘2角唔過分

貓叫1-1！

含柒啦珀斯張！

連c呀

奇蹟半大1:1 goalll

。。。開未

1-1

俾12M 水手

兩場半大

水手唔刷C點入

喵！

奇蹟半大

奇蹟半和

唔似得

原...你

無埋

咁都冇大波

李知恩

玩撚完

坐緊車。。。

珀斯光輝又撚

又輸

Bam圖

Re唔report你好

柏G

來自：李知恩

水手唔入都比2連角啦

bam得

白痴隊撚樣又玩比人cup

自爆咁睇唔開

日本仔學下人絕殺先

前鋒幾c?

半大

救命🆘

Ban得

哭撚左

再見 丁丁

跪求半2全78

report唔係你都死咩

睇到老撚
今晚唔買波了 輸撚死

有冇絕殺

SG你都係 再見

78

華春瑩永別了

再見了 終於真退出了

2:0ft

真係屌你老母玩親澳假10場有8場都捉錯邊
有冇咁撚邪

希望2:1

樓上幾位

無C

3.5/4s 輕輕鬆鬆

我邊有死 我引用無出圖

Pm左admin了 你地仲有咩想講

咁串

無c勝有c

慘死

贏錢都咁多人自爆

輕鬆都串

完 13絲

今晚又少幾位手joke

笑撚咗 雪盈想冇咗件事 你知點做啦

已完半場補4 on99

4.9 no goal唔洗補 yeah

澳職都半2全2好冇

澳假半和

收蚊

Baba 我了

傻閪栢g

真係老套 又估到

Gel

少埋c打

日職入球雙搞掂

自貼考慮下唔report

前鋒世一

半2全789 la 做下好心

絕殺半和

會唔會兩場都半2全2？

quote圖就唔洗bam?

只可以講川奇算係咁轉3個盤既上盤都全格

但我屌你老母，買左3:0 4:0呀

日職公道聯

係人都知你反手 唔洗遮

你半主？

跟咗你

易撚到

嘩 出去拎少少野 做咩0:0 變1:1

叻仔

Tg

點解揀兩場3.5唔揀半大

柏斯贏埋盤就中2串1

成班事後撚

係

由新年到而家第一中澳假半大 轉運了

臨退出唱返首正式退出先

開始 開始被bam了
開始無得扮工
連登 好巴絲不少

唔會仲有人事前呀

個P牌仔block咗佢得啦 冇料嫁

係wo 醒到

有有咁撚勁呀

個channel 會del唔中架？

退出前你有50做告別散水餅

點解你地賭波咁勁

小白蛇再見了

掛住睇bam圖
大哥幾時比人追和左

3.5S 川崎

How many c end

50都搶

無所謂啦事後無人屌架啦慳返啖氣

咁都唔俾多個c

咁肉酸

咁樣賭法好易輸死 過來人

邊度有

大哥臨走前都有前收

大哥輸緊波 勿擾

你都冇留

來來去去都係嗰幾個 應該都一早block晒

直頭唔想理 啲人中意咪由佢地留

事後貼得果4位我都唔好意思啦

頂你3.5s 1000$..

傻閪嚟 由佢啦 唔中唔貼

買左4場獅叫對家都針
顛撚到

依家買開10蚊

我又唔似你地咁多本

$200起家冇入過錢

兩場絕殺半大
平時買半大又唔見有

輸澳假細波
平手super!

我大你一倍

屌 原來澳假冇即場 大撚獲

齊齊bam

我屌 屌哂你班事後唔派撚 全家落地獄

係 要輸了

澳假要多6球就夠

喂 我嚟

琴晚重心介紹你布魯半和

你買左咩

下 原來你黎

我唔屌lu 屌完都係有一大班乞兒仔留lm

唉 係咁2講番句啦

好勁啊 好準啊

歡唔歡喜 你注碼多個0可能會酸下ge

不過同路

2.5/3s
見人話無麥當勞

我見你講布魯 唔知半咩

轉自下盤_

少一個職乞

No bullshit lets go

小弟不才 窮困白衣$200起家

幾經波折 終於成功$200上$20000

半主慘死 嬲撚到我

澳假買細波輸到咸
是真的

點樣解block

用咗幾耐

真，佢命中咁低好快輸死

好！ $20000 —> $200000

挽留 我嚟

3日

去咗邊 分析完又唔出嚟吹水

真 一場波咁多注
一爆 輸幾注好難追

200起家勁啵

sign the contract 主客和其他

Privacy

挽留

嘩 又可以貼依個了

所以佢之前輸剩200

你5穿1惡死

咁都有80人入去睇事後

有冇少少掛住

我有po事前
完場收錢del翻事前飛姐

真

個雞棚搭左3日幾有心機
有人落疊未

你熱刺no goal唔中即刻del

咁算 再退隱

下

捉到

No goal5賠你都買中 你好撚有運 加實力

賣料on99
有錢緊係齊齊馬會到搵

白痴又準備cup

算撚數喇，見條友反手gel波開始，直接block啦

Pin Pin唔該

今朝場巴甲都del左

想問幾錢入會

再食1C
公道到

你洗撚理人 咩事前事後咩 你做番自己就得

澳職比六個角呀

唔中擺係度托咩

都話肉酸狗嚟

笑撚死我

我又唔係開爐賣料

自己感覺良好紀錄戰機姐

3球比我輸半
大家開心

咁我成個爐都del得

巴甲邊場

人哋而家命中100%

係概係概

死傻仔

死開啦你阻住我搵食呀

召喚連C雅

嘅

冰角

你又搵咩食呀

食屎狗光輝

續頭肢會要幾錢

柏斯差啲

記錄戰績就留返自己睇喇，開個爐又放上嚟，但淨係貼中個啲，然後話記錄戰績

角呢

佢依排收咗靚 叫頭機王

華斯高 戈亞斯+1

我屌你老母閪吖

隊垃圾又等比人cup啦
獲獲都係咁

咪爆

好似係

雖然唔識你 但200上2雞 好撚勁拉祝你長有長贏 利申 唔洗派比我

係咪你

澳假 拿臨6C 望望先

點呀得蛇

搭緊雞棚唔好jer啦

祝各位贏多啲

得蛇e排連中 去左邊到轉運

又有笑料

你入得未

唔中放係到托啊

食屎狗光輝快比人cup!!!

話不投機半句多

今期股市差收平左1k 1個月

科拿路利轉頭入

離開左波post同tg
少左接觸啲黑閪
人都健康左 運氣都好左

呢個垃圾來

法蘭克福贏既話 派錢

咁準點解唔兩萬煲落去

有角未

又爆人

見你好撚勁 贏左有冇6位數你之前都買好大

No goal真係唔敢買 你有冇補飛

快啲得唔得買咗柏g等開飯

宜家買返一千

角細gel

做賣料狗都做得你咁柒 驗下腦改個名潛一排先返黎啦

我場場中就借錢all in啦
控制注碼 細水流長

客入多粒先啦

下你老母咩 美股跌撚死我吖！

主快啲入啦

柏入未

以前的你 ng 都買5位

靜撚到唔記得澳假仲踢緊

你唔發覺我今次回歸
賭少左場次咩
戒左場場賭

角大24

好似好多人要大哥

買屁股囉

你記唔記得我以前有同你講過依句

上

柏g快手入啦 輸半好威水咩

澳職似半2全2

記得吖
我宜家咪做到囉

場場賭 係唔好 除非你好撚勁命中率

袋錢落袋

又半2全2屌你老母

有即場我買no goal la

澳假1-2搖撚準備

-13%....

贏多幾場咪又係場場賭 講經

三國殺未

咁輸全囉

個和
咁快降唔信半二全二

冰實C

對家入就有

不來德蛇買撚左無牙老虎對家 屌 早信唔撚買 輸半臭閪 輸半贏半 來回條數好大

入到再講啦

最尾個句唔得喎

原來

好！

刷多5角

澳假 1-2 快！！！

好撚有印象 佢all in蛆狗next goal

咁應該咩先岩

我都想有錢輸

ezclap

1001